感動嘅係英超終於撥亂反正

咁隱晦都唔得？